銅鑼灣有咩好食既餐廳

lunch黎講200封頂都可以接受
有無咩餐廳好食

麥當勞

ikea 熱狗加野飲

食老麥就唔使開po問啦下話

都係食正餐啦

真係難服侍
仲有啲咩唔講得你講定先喇

鮨穴

呢間性價比高

特登講銅鑼灣緊係想有D銅鑼灣或者少量地區先有既餐廳

正wor呢間
夜晚可以考慮下

認真 呢間唔錯

而家銅鑼灣麥當勞唔特別咩

Zushi ANA

Pepper lunch

doraya定食

Timesquare foodcourt

都係既 但係食完咪會成身油煙返工

20個位？
食唔食到架

皇室堡 Mee...Lemongrass 既叻沙，海南雞都 ok，一舊水位埋單。

你幾多個食

自己1個 但係lunch hour wor

牛角